特首辦回覆證實特首上周有出席商界活動 與會者亦應知悉是以不引述出席者言論的，不會評論特首在活動的談話內容

路透社在報道中說，取得行政長官林鄭月娥，與商界閉門會議的一段錄音，林鄭月娥在會議中說作為行政長官，引發一場政治危機，造成「不能原諒的破壞」，如果有選擇，她第一項會做的是辭職並道歉。

林鄭月娥說，只是有非常有限的空間，去解決這次修例事件，因為事件已升級成與國家主權及國家安全有關，中央政府了解到如果解放軍到港平息示威活動，會對中國的國際聲譽造成影響，並付出極大代價，中央重視國際社會的評論。

林鄭月娥又說，對不能減少前線警務人員的壓力、不能提供方法，平息和平示威者的憤怒，感到極大沮喪和悲哀。

報道說，有3名出席會面的人士，證實林鄭月娥曾說出有關說話。

特首辦回覆查詢時說，行政長官上星期，出席兩項有商界人士參與的活動，兩項活動均有向與會者表明、與會者亦應知悉是以不引述出席者言論的原則進行，因此不會評論行政長官在活動的談話內容。

希望有人幫手統籌

[創舉] 10月1日，香港人要搞個健力士世界紀錄

如果個日全香港人舉唔同國家既國旗，唯獨是無中共垃圾旗，搞個健力士世界紀錄，有無得諗

香港人要入健力士
落佢鬼國面

[Record breaking] Oct 1, HongKongers need to break a Guiness World Record

If all the HongKongers carry different countries national flags, except the one of CCP, and break a Guiness World Record, sound good?

HongKongers need to break a Guiness World Record
Lose ChiNazi’s face

而家先黎示弱呀屌你老母？之前唔係好撚串既咩？家下打死人就諗住一硬一軟想我地收皮？
我屌你老母啦

再次特首講野唔代表政府，咁邊個講野先代表到

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：